召集所有岀來飲野既朋友

得閒就會叫下人岀來飲下野💁🏼‍♂️
多數尖沙咀 太子咁💁🏼‍♂️
有男有女💁🏼‍♂️
tg Grp有22個人💁🏼‍♂️
有意留
TG:Longislandlemontea
唔會見絲打先加

結果全部男人

Up

Upup

upupup

Uppppp

Uppp

Upp